如果毅進國有大規模辭職潮，班藍衫可以做啲咩工？

我只有諗到

保安

毅進真係好難諗有咩工做到

發展個人興趣
例如飲食嗰啲
僱員再培訓局點都有嘢啱佢哋啦
唔止保安嘅

讀個asso上degree再算啦，香港大把19學位學店

大把出路冇風險又唔會受良心譴責

做個sales賣電話又得，做保險又得

唔好搵命搏啦

但佢地讀個個係紀律部隊課程
做飲食好似有啲遠

咁所以先話僱員再培訓局啱佢哋
唔再讀書嘅話點有多啲技能

如果真係有良心唔撈個D 咁大家幫佢地念下出路都唔差既

幫佢地諗埋後路 我地真係算唔話得

唔想做就寫字樓，咪去做健身教練囉，去練武術教boxing減肥班又得

睇到宜家噉好傷心呀，仲有彎轉架，唔好再與民為敵喇

後生嘅就轉行啦

藍衫唔值錢，大把人做，白衫就唔同喇

無啦，6月頭唔及早跳船，到依家隔左咁耐發生咁多事
佢地依家辭職應該大多數公司唔會請佢地

做過毅進國最岩撈酒吧, 機鋪, 泊車, 識唔少行家, 行家又唔敢亂搞

點會 起碼TVB 吉野家會請

快啲辭

跟車都唔請啦

好心痛呀，我一路回post一路流眼淚

我好清楚市民已經唔會再寵警察

襯市民仲緊留手，辭職啦

今日好多人其實有心軟有留手

所以襯早辭職啦 做咗一兩年果啲仲有成個人生有得抽身

撕memo紙

其實保安幾好做
係人工低d

勸佢地辭職 唔好打沉佢地先

你出呢d post咪盞佢地泥足深陷？ 有咩用

返嚟讀書啦
我地學校好多課程，總有一條路係好過宜家搵命搏嘅路

高級保安
做過狗實請
不過要揸住個春袋同d客講野
無得好似做狗咁呼呼喝喝

就係想佢地唔好以為得警隊呢一條路

趁仲番到轉頭快啲走

保安而家人工都有啲接近兩皮

執狗屎

地盤扎鐵啦，人工高

出街比人打死都似